<resources>
    <string name="app_name">Wevy</string>
    <string name="servername">http://192.168.8.150/Wevy/Scripts/</string>
    <string name="lorem_ipsum">
        Verum ad istam omnem orationem brevis est defensio. Nam quoad aetas M. Caeli dare potuit isti suspicioni locum,
        fuit primum ipsius pudore, deinde etiam patris diligentia disciplinaque munita. Qui ut huic virilem togam
        deditšnihil dicam hoc loco de me; tantum sit, quantum vos existimatis; hoc dicam, hunc a patre continuo ad me
        esse deductum; nemo hunc M. Caelium in illo aetatis flore vidit nisi aut cum patre aut mecum aut in M. Crassi
        castissima domo, cum artibus honestissimis erudiretur.

        Horum adventum praedocti speculationibus fidis rectores militum tessera data sollemni armatos omnes celeri
        eduxere procursu et agiliter praeterito Calycadni fluminis ponte, cuius undarum magnitudo murorum adluit turres,
        in speciem locavere pugnandi. neque tamen exiluit quisquam nec permissus est congredi. formidabatur enim
        flagrans vesania manus et superior jour et ruitura sine respectu salutis in ferrum.

        Et hanc quidem praeter oppida multa duae civitates exornant Seleucia opus Seleuci regis, et Claudiopolis quam
        deduxit coloniam Claudius Caesar. Isaura enim antehac nimium potens, olim subversa ut rebellatrix interneciva
        aegre vestigia claritudinis pristinae monstrat admodum pauca.
    </string>
    <string name="short_lorem_ipsum">
        Horum adventum praedocti speculationibus fidis rectores militum tessera data sollemni armatos omnes celeri
        eduxere procursu et agiliter praeterito Calycadni fluminis ponte, cuius undarum magnitudo murorum adluit turres,
        in speciem locavere pugnandi. neque tamen exiluit quisquam nec permissus est congredi. formidabatur enim
        flagrans vesania manus et superior jour et ruitura sine respectu salutis in ferrum.
    </string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="ab_home_search">Rechercher</string>

    <string name="ab_home_edt">Emploi du temps</string>

    <string name="ab_edt_switch">Changer de mode</string>
    <string name="title_activity_settings">Paramètres</string>

    <string name="Vertical">Vertical</string>
    <string name="Horizontal">Horizontal</string>
    <string-array name="pref_affichage_mode">
        <item>@string/Vertical</item>
        <item>@string/Horizontal</item>
    </string-array>

    <string name="echec_connexion">Echec de la connexion.\n Veuillez réessayer plus tard</string>
</resources>
